記住教訓！！！唔好再守據點

守據點，難聽講又要手足救你
救你的手足又陷入險境

Be Water，My friend

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

咩要手足救你... ？？
佢地之前救左幾多人你知唔知？？

中大果次之後都有人開警世post, 但阿寶馬上出動

完全同意，唔可以再打陣地戰。
喺武力唔對等嘅情況下，根本唔可以硬碰。

好彩係大學咋....
個據點唔係大學攻咗十世

係走都嘗試左先 dllm 咁多人去救佢地 俾人拉左咁多人 宜家先俾老鼠成叫自首？ 頂埋呢幾個鐘啦

推

只係想講唔好守據點
比人圍就玩完

中大神話唔係次次有

反包圍！係反。包。圍！唔係彌敦道鳩跑比賽，明唔明！？

冷氣軍師: 唔好打陣地呀喂
V
武勇，塘邊鶴: 收皮啦你有冇落過去
V
(出事)
V
冷氣軍師: 叫左唔好打陣地
V
武勇，塘邊鶴: 收皮啦冷氣軍師，救左人先檢討啦好冇？
V
(最後損兵)
V
FB IG哭喪區
V
(由第一項開始重覆)

中大用水炮車一沖
一早輸左

係非常好運

可能第一次唔敢用

對待根本無win面 推唔過
何況而家救人 講求快 突擊
邊到小d狗同一齊沖啦 救左先講